【冇人講?】American Horror Story第8季今日出左啦！

第一集已經出左街啦
今集聽講話係第一季同第三季既crossover

留名,DOWN緊

第一集就黎料

好正,第一集黎講好睇過近幾季

快銀演技好好

冇睇開，冇睇之前嘅season follow到嗎？

今季做gay佬

佢每季故事都唔同背景所以你是但一季開始睇就冇問題
不過今季話係會牽涉第一季鬼屋同第三季女巫，可能有啲位會唔明掛？
但第一集暫時未見到有之前既角色

有關連，但唔算有直接影響，就咁睇就得

有咩關連

唔係 ，我指佢多數關連都唔重要, 似彩蛋多

美帝拍親野都咁鍾意香港

一有咩天災人禍一定係紐倫港出事

我s7都未睇哂

求link！

兩季一齊追
我都剩係睇到第4季

上面有bt

唔該曬

建議你要重頭睇

個人最喜歡Season 3 and 5

暫時睇唔到同s1 s3有咩關聯，最鐘意s3

Coven and Hotel best

我剩係睇左1-4
我覺得S1同S3最好睇
S4有啲重口

酒店和之後一季有睇，上一季冇睇了
今季想睇番，好似好多人番黎做

原來最後黎果個男人，係murder house果個細路

邊個細路

Tate同Vivien個仔

asylum 最好睇

第一集一開波就玩到咁大
咁仲可以拍到 season9 咩

上一季幾有意思，講到美國大選好似邪教咁

玩時空穿梭咪得

同一個角色定演員

講緊第一季最尾果殺人細路 (敵基督)
你見今集個男仔照鏡時咪出左 666

可唔可以解釋下

今次應該唔係彩蛋式crossover
今集最尾出場騎黑馬嘅男人係season 1 鄰屋婦人Constance死咗嗰個仔Tate強奸新女屋主Vivien生嘅仔Michael
S01最尾係Constance 見到young Michael 殺咗湊佢嗰個人
由鬼同人所生嘅後代係魔鬼，應該係導致末日嘅原因嚟

第一集好重皮，但之後就應該。。。
有預告話S3 嗰個起死回生女巫Misty 會回歸

我明啦

係咪即係做年輕修女果個

yes

唔知Emma Roberts係咩角色

想問返s7應唔應該睇，之前一集都未睇晒已經棄咗

如果連s6都捱得過嘅話，其實s7好睇

s3 coven嗰個角色

E02

又返生？
隱約記得佢係咪俾個變態佬拎走左個屍身？

Lm

睇預告佢係同Sarah Paulson同Frances Conroy一齊出現
Frances個打扮係S3個Myrtle，
即係Sarah同Emma係Cordelia同Madison
而Cordelia係Supreme要復活人根本唔難

仲以為講光明會/共濟會

好多名

s7 其實比起上幾季黎講幾有意思，好唔好睇就一般

最好睇係第6季Roanoke
一日追哂

好似話今季tate同violet會岀翻嚟
睇左咁多季 最深印象都係呢對

母女通吃

第二集已出....
但唔見有女巫會既!?

我其實都好鍾意s6，除咗最尾嗰集，成個season idea 都好創新

第二part根本用黎攝集數
但係都好睇

冇幾耐之前先追完S7

今晚即刻追埋S8先

第6 idea 係幾好，但後期大暴走

第2集唔錯,比過都似番以前既拍攝手法

第二集最尾真係
唔知之後劇情點玩落去

見到都o撚左
仲有個黑衣人

快銀係咁自己屌自己？

就算入面係Peter都唔同角色

下集好似主力講四眼妹

快銀首歌

笑左，一聽到我以為會影住佢係囚室衝出去

完全唔記得已經開季
一開波就炸香港

daddy?

第一季rubber man係evan peters吖嘛
咁evan peters就係金髮男daddy

我屌

反而我覺得s1好重口
睇到evan peters搞個老母真係接受唔撚到棄左
鬼屌人仲要生子
s4就馬不停啼咁睇哂

我覺得s7主題係講人心比鬼可怕
脫離左以往鬼=恐怖既模式
如果諗住睇鬼怪野既話可能會失望 但我個人就幾鍾意呢季既

S1係劇情上會令我o嘴
S4係人物設定同情節好嘔心

屌你,估你唔到咁出番黎,有冇人記得同佢地有咩關係,BITCH?

啱啱dl咗第三集聽日又可以睇

Zoe會唔會出返黎呀

睇imdb有

第3集咁樣回歸法睇到有d尷尬

幾正 wo

已經唔係好記得第三季啲劇情
點解金髮女巫一見到四眼妹
就咁大反應
本身有咩過節？

見第四集劇情 應該又係回憶未核爆之前既事

不過佢真係幾靚，keep 得幾好

大家都係Chanel

真係唔記得左發生乜事，去netflix重睇返先

睇完
點解臭閪Coco都有得做女巫

咪就係

btw 個演員演呢d 8婆真係好神似，起cult個season又係8婆

我仲未睇s6 s7

AHS就係咁通常越賤個d越有得留低

追緊之前幾season
好上癮

啱啱睇完s6

zoe

Micheal好屈 Hotel Cortez個結界都輕鬆ko到

今集好正！
Michael 屈機到咁Cordelia點打

推測：
Cordelia季度後期會死，之後到Mallory接手做Supreme
Mallory可能係天使

可能仲有個alpha出黎

zoe 好似肥左

低抄雙下巴白雪雪

scream queen 穿越

Hotel

自己一個universe
好正

今集好撚正, 有返以前S3既feel
但做乜zoey同balenciaga翻生? Supreme救返?

Btw Cody Fern好撚正

S3 Cordelia復活左Zoe先成為Supreme

今集好撚好睇,好有FEEL,又冇廢話

今集超好睇！！！！！估唔到連埋s5

一集既劇情 屌打 第三季咁多集加埋既巫術

都合理既，之前特登安排Qunni走去酒店死左
就咁唔用個角色好浪費

未至於

今季好正

我覺得除左第4季freak show之外每季都好高汁

又睇完一集

今集睇得好盡興，但都幾fan service，希望第八季後面幾集會有多啲自己獨特嘅地方，而家有少少變成前幾季大雜燴或Coven續集咁（雖然唔係壞事）。Venable、Tim&Emily、Gallant呢啲角色我想睇耐啲，多啲故事同背景，一場red wedding式屠殺就將一班established咗嘅角色掃走晒，搞到頭兩集睇落幾浪費時間同冇意義……

Exactly，呢季應該留返做最後一季大雜燴咁就最好 不過係幾好睇嘅

今集正到吖 起撚哂雞皮

或者Timophy先係真Alpha
佢第1集沖完涼塊鏡冇啦啦有666水氣
仲有把聲提佢beware

想知同第7季有無關連
第6,7季真係唔太吸引
頂完S6頂唔到S7

暫時未見同s6、7有關連
但係s6 s7好好睇喎 不過係s7唔似AHS姐

集集鳩叫好難頂喎
啲角色又無哂智商咁
睇到我差啲對住個mon講"你冷靜啲啦好冇"
又學人玩jump scare
搞到好似個啲垃圾恐佈片咁

利申:個人意見

S6我有諗過係咪突登玩黑色幽默，抄足啲B級片咁，但我麻麻。S7要睇喎，睇得幾爽，係香蕉姐條線有啲煩膠

我反而好中意S6個idea

香蕉係Sara? 佢殺Ivy個陣我好爽

呢個位真係幾有發揮空間，或者可能下集Anti-Christ隊冧咗Cheyenne Jackson之後，佢嘅鬼魂返嚟訓練自己復活自己嘅Tim（Supreme好似係可以復活自己？）成為真嘅Alpha，同Mallory聯手砌低Michael。

睇Reddit有人估今季Emily係Lee Harris好耐以前失蹤嘅大女（一樣都係叫Emily），仲有人估Mallory係Roanoke個女巫嘅後人。我覺得前者比較有可能係真，所以S6S8有機會關連。

第五季有講佢去hotel?

s5某一集講Qunni去hotel，黑豹老母想吸佢血但唔夠佢打，最後比March隻鬼殺左（巫毒對鬼無效）

應該係Tim啦
塊鏡有字直頭中左seven wonders第一個test

Michael咁勁應該單純係血統問題所以先可以無視Cortez嘅rule同去地獄帶人出黎
同埋Mallory上集咁勁可以大返Michael轉頭 可能未必單純係witch/下一任supreme咁簡單 會唔會吹到係神魔大戰呢

Michael個樣淆撚曬底

係 Lana banana
S6 女權對父權係睇得幾過癮

S7先岩

兩邊都係痴線

但Lee個女叫Flora 所以應該唔係

Flora係二女
大女係再之前失踪

咦 係喎 唔講唔記得

仲crossover埋season 6, season 10仲可以玩咩？

connection姐 好似Pepper都貫穿s2s4

呢集超好睇
班男巫高層個個都乸乸地
係咪因爲少咗睪丸酮所以高法力？

都合理 愈feminine 愈高法力

Michael快點強姦我吧

終於睇哂S7
後面其實唔錯
但頭幾集lana banana真係太煩膠好趕客
係佢覺醒左之後先開始好睇返

明明第2季個陣jessica lange都係痴左線
但係煩膠感無咁重
真係唔知係演技問題,劇本問題定還是我中意煲老藕

可能係香蕉姐成日失控鳩叫，jessica lange喺S4我都覺得少少煩
但整體演技jessica係有層次啲

好掛住jessica lange
由第1季覺得死呀婆發老姣
到第2季發覺自己已經愛上左佢

係因為香蕉姐s7一開頭好左膠

佢個隻milf得嚟有啲風塵味但又唔太姣其實幾犀利 佢今季係咪會返嚟?

由s1到s7一直覺得evan最好j
cody出現令我有d變心點算
金長髮look真係j死人

係 做Constance

短髮look好靚仔
反而披頭長髮look不了

當年睇呢一幕真係緊張到瀨屎

最好j是zachary quinto!!!!!!

sylar 拍得兩季就走去發展電影
但人地 quicksilver 可以八季都有份

之前好似睇過話cast evan peters係因為佢個樣衰 岩套野
不過佢係咪話拍埋呢個季唔拍

想問而家可以係邊度睇番，以前睇楓林網既

頭幾季覺得evan仔太嫩口，睇到S5先開始覺得佢型棍

覺得佢好好戲

S5個Evan好撚正

呢套劇個個主演都好好戲
除左Madison季季都做婊子

但又幾岩佢 做得幾成功，典型無腦blonde

係 做自己

佢好似咩戲都好bitchy

scream queen

chanel minions

malory

耳罩

好耐以前睇過Emma Roberts套少女偵探片Nancy Drew，嗰陣完全唔覺得佢可以做到咁臭X格。

pumpkin spice latte

第4季佢個角色又可有可無咁
集集行行企企 跟住就俾人鋸開兩半

有冇人覺得michael個樣好似stranger things 個eleven
仲要學人流鼻血

第7季都係

係囉 我都唔明Ryan Murphy點解唔俾佢發揮下 成日做嚟做去都呢啲 第7季又係啲八婆戲路 但第4季真係唔知做乜 個個都係畸形人 佢冇乜特別又不忠不奸

唔講完全醒唔起佢有份

Nerve唔係bitchy啦
其實可以發揮下
唔知點解季季都冇腦bitch

長髮紅眼影都好妖艷
短髮就有種希臘美男子嘅feel
跟ryan Murphy揾食真係前途無量

第7季佢係咩角色？

算奸啦，幫手賣 畸形人

臭西女記者
Chanel no.3 is the murderer of Chanel!!!!!

I'll have a Trenta, no foam, five-shot half-caf, no foam pumpkin spice latte with no foam at 210 degrees.

有印像，爭上位果個

一集就死左

最新一集都仲係做緊flashback，下集預告返返去Murder House，再下集有人會處火刑燒死，睇怕至少要到E8先會繼續末日嗰邊。咁搞法半季做晒flashback，如果今季又只得10/11集，可能要完得好快，又搞到虎頭蛇尾。

Coco嘅能力都幾廢幾搞笑（最好笑係佢都自嘲係全個女巫學校入面最廢），我諗佢真正嘅能力應該係Divination，但真係唔知呢招點幫手對抗Michael。至於Mallory嘅新技能（佢係令到隻瀕死/已死嘅成年雌鹿時光倒流到變成生摳摳嘅小鹿）係Myrtle話冇見過嘅，睇落唔簡單，唔似係女巫做到。 Cordelia咁快就fading，第三季話Supreme要幾十年先出一個，有個假嘅Supreme/Alpha出現都計數？定係Mallory係新Supreme，又玩返第三季呢招會唔會悶咗啲……

下集Constance

jessica lange
到底今季係咪最後一季
全部season都攞哂出黎講
係差第2季外星人

已經續到第十季

不過都係既
再唔crossover啲人啲樣都唔同哂
唔怪得之jessica lange啲角色都比佢整死哂

好期待究竟下集有咩murder house角色返黎，除左jessica Lange

預告見到Tate
btw今集個白女巫

屌你個測試好撚on9

修女老左好多

仲係好索
但佢s2個修女真係佢AHS入面癲峯

個白女巫真係

係，好純品個 look , s4 最後果集佢出場好似天使咁靚

第一季覺得tate好靚仔，依家覺得Micheal 好正
好想快d睇第六集

見仲有6-7分鐘完，白女巫出黎唱歌

仲要首歌唔好聽

比多d劇情我睇好過啦

angela bassett無份真係好可惜，佢真係好霸氣同埋都算幾好樣

gay嘅揾靚仔唔難丫

白女巫有咩問題

話白女巫有問題果d有冇睇過第三季?

白女巫係Misty既偶像丫嘛
白女巫冇問題 問題係佢用左一集最後個幾分鐘黎唱歌（而且首歌唔好聽）

Constance
Crossover好撚正

不過又玩內鬼 個個season都搞呢d

Stevie Nicks wor

首seven wonders越聽越正

Cody Fern靚仔得嚟仲要有演技

Queen Jessica returns!!!

"I am Constance Langdon. And this, is my FUCKING house."

又有重要角色回歸，希望教主Ryan Murphy復活埋Nan，Coven Girls就係差佢一個咋…

今集好正
估唔到 xxx 肯返黎客串一下

估唔到咁多人回歸

pepper bo bepper都返埋黎

今個season真係好撚正 即日出就要睇
Jessica Lange出返黎果下真係尖叫左
Vivien老左好撚多

但而家玩到咁大 隻手遮天咁 都唔知點埋尾

以為就咁同S1有啲Connection就算，點知仲肯包返個結局，真係幾有心思 希望唔好虎頭蛇尾

我眼淺 由第十五分鐘喊到落尾

BGM用左Asylum首煩膠歌

今集由頭扯到落尾
我都係早幾個月先由S1開始一次過煲哂
不敢想像啲追左7年既人睇到今集既感受

Vivien

我都係今年7月先開始睇

Lung Cancer

我係2013年開始追
過左咁多年都仲記得tate個句"you are the only light I've ever known."
今集對我黎講真係...好warm好圓滿

唔知佢地之後仲有冇份

咁睇都覺得老左好多

係 反而Evan Peters好似小啲變化

未睇6既時候我估係Micheal 殺Constance 點知原來係自殺

今集睇到Maddison 有人性好多，stone cold bitch只係用黎保護自己，可能死過兩次都想做翻d好事

Moria果度好感人

同埋佢最尾埋尾話Micheal 唔係tate個仔，係間屋令tate咁黑暗最後原諒埋Constance 真係好好 成集都好好睇

男人擺得耐d 女人好易老

咁多季之後終於見返Jessica Lange 真係好感動

今集好感動

今集唔錯

Michael今集太qq 決定睇多次

睇完今集更加想知The Cooperative係咩料 會唔會係Michael教教會
成件事就係Michael親自篩選有資格生存係新世界嘅人

唔知點解想Michael輸

然後
比班人玩菊花

比老豆調教

or調教番老豆都可以

呢張gif萬用

好想俾佢箍住我條頸

因為Jessica Lange先睇返
Moira同老母果度
我反而唔鐘意Tate同Violet係返埋一齊

d人覺得唔應該比一個school shooter有happy ending 因爲佢地唔deserve,不過我覺得個plot話其實係間屋令到tate咁邪惡已經算係做得好好

Cody現實條仔

成個cover boy咁

樣衰版Timothee Chalamet

好似整容失敗咁
超唔襯Cody Fern

好樣衰呀

佢個樣好撚好笑

Jessica Lange

S8 個 Timothy 好靚仔喎, 快D俾返佢我啦

今日一次過追返哂六集
好鐘意今季
之前睇左123同6
457都係追到一半冇睇
好唔好睇返佢

睇啦 我之前覺得S5麻麻地，但最近翻睇又覺得OK

最麻麻係4 中間真係好悶

7好唔好睇
上年睇第一集就睇唔落去

其實每一季都唔錯

7好睇 但唔係AHS既一貫style 而且好現實

Evan Peters同Billy Eichner下集個頭好好笑

bubbles同evie
voodoo queen同talk show主持
佢地係同一個人但係落左identity spell?
即係本身成個outpost 3既女人都有power??
同埋既然復活做咩唔復活埋evie

Coco能力好撚好笑

可能唔係同一個角色

想知可以點樣拉翻到依家個對戰，得翻幾集

American Horror Story (TV Series)
Evie Gallant / Bubbles McGee

Evie 唔係 Witch... (唔同角色)

我覺得第九季可能係Apocalypse Part 2⋯⋯

coco 好正，同頭幾集個 八婆feel 差好遠

性格都變埋

有人估佢係next supreme

硬係覺得唔係malory

啲人估佢係天使

似係多，應該可以同超巫共存掛

睇完今集心諗 唔係爛尾呀
因為下集又係flashback

原本我仲以為bubble, Adina Porter個角色係coven想放佢地入去做卧底
點知似係分飾兩人

明明上集勁撚正，點知準備咁耐都未準備好
不過今集見到Nan好surprised 之前明明話撞期拍唔到

而家真係純粹好似滿足fans咁搵返晒舊人返黎

我好滿足喎
jessica lange

咁劇情都緊要架嘛

如果係咁就叫murder house 唔好叫apocalypse
見翻好正 但到依家都好似未入正題咁
個兩個扑野後生仔女又無再出現過，但又拎幾集講好無謂

新voodoo queen比起angela bassett硬係覺得爭啲，唔知係得太少戲份俾佢發揮定演技不足

黑豹老母啲氣場唔係咁易學到

wiki過發現佢已經60歲

皇太后60歲仲有腹肌

但係adina 主持人個角色有復活到wo

有冇人覺得第5季個吸血女好正

但voodoo queen冇復活？
其實叫voodoo queen落voodoo吉死Michael咪搞掂

Cordelia一開始入去outpost 3係話要復活sisters
咁如果主持人同voodoo queen係唔同角色
到而家都未見提過主持人係coven入面既故仔
如果係同一個
咁evie係咪都係bubbles?

Lady Gaga

係囉仲以為個男仔應該幾重要

完全唔知佢兩個特別喺邊忽

岩岩開始睇第一季

班女巫好鬼靚

第4集最尾Cordelia VS. Michael，BGM仲要用Portishead 真係型到裂

你對返晒 imdb D名就知係咪同一人物

Coco 不論係巫女同入左 outpost 都係叫 Coco St. Pierre Vanderbilt
黑巫女就叫 Dinah Stevens
四眼妹係叫 Mallory

係得阿婆叫 Evie Gallant / Bubbles McGee
當然仲有 Sarah 今季都有兩角 Ms. Wilhemina Venable / Cordelia Goode

即係三巫女都係同一角色

講錯左, 唔記得 Murder house 果集佢演返 s1 個靈媒
即係 Sarah 今季係三角
Ms. Wilhemina Venable / Cordelia Goode / Billie Dean Howard

希望唔好爛尾聲

如果最後幾集長返啲
應該都夠交代

冇留意角色名
今季死得太快

仲有billie dean

第8集仲係Flashback
究竟諗住點埋尾

有消息話finale黑豹老母會以Voodoo Queen回歸

有人話10集又有人話13都唔知邊個真邊個假

Imdb係寫10

即係得翻3集，有一集係flashback
點搞

我都想知點搞
唔好一陣講到Michael好勁跟著一秒被收皮

可能詳情要留意season 9

菇頭

典型烏克蘭樣

黑豹老母好撚正

反而Emma好撚正

而家傳埋finale入面Queen Jessica會客串返Fiona Goode，又話Murder House嘅角色亦會出現。我估可能結局發生喺Murder House度，鬼魂同女巫合力消滅Anti-Christ，然後仲有埋Papa Legba佢地參戰（可能放Marie同Fiona出去？），結局應該會非常精彩。

好似火影咁
一次過召喚哂全部supreme出黎打大佬

但係前supreme唔係應該冇左力量？

搵sugar daddy幫手咪得囉

仲以為萬聖節夜出街嘅第八集會劇情進展會快啲爆啲，點知都仲係慢慢地flashback（不過起碼知道Venable同Mead機械人點嚟），而剩底兩集睇落唔似會wrap up得好快，咁S9似乎會係Apocalypse Part 2，再落去唔知S10會點，Apocalypse Part 3？

另外今集Michael走入荒野見到天使，完全係新約聖經嘅相反。耶穌喺曠野畀魔鬼試探，劇就係Anti-Christ畀上帝試探。仲有Michael係見到天使，似係暗示緊Apocalypse故事線會有佢地出現，咁當然Mallory係最熱門人選。之前有外國網友話E7有個位佢睇落似天使（桂冠係光環，白櫈係翅膀），似乎都幾有說服力。

巫魔大戰

第9集預告

有無人知呢個點解係Constance個女

冇得解 因為佢有4個小朋友
但第1季淨係出咗3個
今季第6集就係交代咗呢個女仔係第4個
但事實上
其實第1季原本搵咗個白化人model
做Constance第4個仔 但後尾cut晒戲份

Thanks !!!!

下集好似 似樣小小,今集好Q悶,係最後好搞笑,HR屌人樂趣

正式殺埋身

未出場 角色

仲未有1080

已經忍唔住睇咗720
不過今集同之前落差好大
唔係咁急需要睇

仍然flashback

今集好悶

第九集都仲未入到正題仲係Flash back，點樣可以喺兩集之內wrap up到

起碼11集 無啦啦拆開兩part好怪

真心今集唔得，整evan佢哋做毒撚都唔撚洗整個冬菇頭，變咗笑片

除非撒旦michael 連legba都唔放在眼內
所以放番fiona Jessica 上陽間聯手對抗

至少三集留個尾吊癮

而家劇情 放兩個機械人係身邊咩居心，比起人類無咁易背叛

NETFLIX得頭6季

FOX Plus有齊八季，同美國嗰邊同步出新一集。

Netflix等到on9都未有新 bt啦

另外三個基地失守

當然由佢主持battle Royale. 信佢一成 唉

agger
完全冇劇情既推進

花咗六集flashback，結局先返去outpost 3…… 求神拜佛唔好爛尾……

今集做乜鳩

Netflix cap唔到圖，睇睇下House of Cards最新一季竟然有Cody Fern

今集又短又冇乜內容

so true
點收科

下集預告中間有一幕，背對住鏡頭嗰個人睇落好似Angela Bassett，但係我記得佢話唔會返嚟，唔知係搵人扮佢背面，定係Angela Bassett會客串返Marie Laveau。

等緊第9集片源

大戰行屍battle royale

睇住人review

點解今集都仲係得38分鐘咁短，仲有Michael搞乜越嚟越廢越弱智……

今季真係垃圾

虎頭蛇尾

開到個頭 太多資訊放入去 變左匆匆埋尾等下1季

好擔心變血族 一按核彈就等下季再交侍

啲女巫死完又死，復活完又復活，啲能力開始越吹越大，就睇下你條撚樣點埋尾

算唔算第一次爛尾
一開始末日concept 加第一第三季情懷係正嘅
但當大家期待下半part開始入正題嘅時候 劇情差不多零進展
最後一集可以點埋尾

復活完又死

我寧願佢真係apocalypse 2

一開始 頭兩集好似晒左咁

諗諗下 如果成季淨係喺outpost發生又真係幾多限制，但都唔使flashback 成八集咁離譜掛

下季係咪真係part 2呀
仲有好多野未講
連一開波個對情侶咩事都未講
又鋪路比fiona回歸

唔好同我講mallory穿越時空, 返去murder house殺左michael 就完

點收尾 cls

呢兩集都幾失望

今集好撚有網上騙案嘅感覺
Michael完全係畀2條毒撚lead住黎舞 到底做乜9

證明佢身體係急速長大，但智商無跟住增長 你見佢有集俾tate屌完就扭計發脾氣就知

下季應該part 2啦
如果穿越時空erase左第一季真心嬲

當兩三集flashback當彩蛋係幾開心
但係大半季都係咁

屌髮型師屎忽個黑衣人仲未講係邊個

我估應該係幻覺

開頭我都咁諗，但後面有個位Tim&Emily偷睇Michael電腦時黑膠人痴住天花板監視佢地，如果係幻覺就唔使咁做。我覺得黑膠人係Michael分身/遙控住，中間有一集Michael表演瞬間轉移畀男巫睇，佢轉移上天花板，個姿勢同黑膠人監視Tim&Emily係一樣。

屌老母同屎忽嗰個黑衣人係The Devil，應該同s2上lily身嗰個同質

大半季都冇所謂 但唔好係finale前3集都係咁

應該係 佢殺黑衣人點知殺左佢啊麻定佢啊媽

近呢兩集真係好悶好垃圾
完全係飛住黎睇
有乜理由去到第9集都冇高潮位, 悶到仆街
上季cult竟然仲好睇過今季

今季總算完到apocalypse故事線，結局竟然完得幾ok（Marie Laveau同Queen Jessica一齊回歸！！正！！ ），比我想像中好，不過Coven嗰邊完得咁Days of Future Past嘅…… 仲有就係，Anti-Christ係咪會玩極唔完，呢個死完又投胎去第個？Mallory以後每十年又要時空穿梭一次阻止末日發生。

LOOP

求大結局link

無諗到結局又loop

睇完有d同情Michael點算

屌 個結局無限loop
仲要係兩個perfect gene生既

成季結論係冇野發生過

完全係xmen Future Past條橋

不過真係虎頭蛇尾,上季反而成套拉番黎好睇過依套

覺得夾硬拉返落去兩條友到囉 係咪佢地都唔關事

好搞笑，話要翻翻超市做野

諗翻覺得乜野都發生過就好On9
之前幾年後又有過anti Christ

外國d memes笑到仆街

無呢個shot出現

連預告都防劇透

明明第1季話要人同鬼結合先會發生apocalypse
個2條友無啦啦咁都中獎
成季啲野咁樣erase哂同夢結局差唔多
不過有jessica lange就算佢啦

頭半啲witch係咁死搞到好似cult申咁

咁樣完???唔係瓜

根本生死 靈魂 時間都一切在michael掌握

就好像avengers 靠 dr.strange預見不同結局

michael 帶左無限手套 完全玩哂

第六集有

太多flash back 除了murder house個集

黒衣人先係撒旦之子
Michael只係俾黒衣人附身
亦都勉強解釋到細個點解會控制唔到殺人

黑豹老母都好型

其實micheal好慘，成個story其實佢都係想比人愛，但無人愛佢
最後終於自己一個死係條街度
好陰公

所以第1集提Timothy小心666嘅係咩聲音

女巫黎講黑豹老母係最有霸氣

Ms Mead愛佢

你指第8季 第1集

係呀 沖完涼塊鏡有666水蒸氣

但好快就俾Michael做低

屌 單挑冇人夠佢打啦
我覺得班女巫輪住上好on9囉
Maddison黑豹老母Coco一齊打都可能拖到一陣

除咗第8,9集之外我都收貨
但我覺得機械人個角色好似可有可無咁
同埋私心想Mallory真係天使

點知改寫歷史之後
佢自己生咗件Anti Christ

第8季Emma Roberts個角色終於唔係8婆
有人情味 又講義氣

如果Ending有講返少少Warlock個邊
我會覺得更好

新時間線Coco冇出現到

好彩Michael 未出呢招

洗白得好成功

tate 同violet 唔一齊返先合理lo
除左moria仍然被困
murder house既情況好滿意

Timothy同Emily識左三個月就有左
唔似係perfect gene會做既野

以呢個時間線去發展 女巫團最齊人

個結局都好hea姐

咪死撚曬
定係新時間線?

新呀
重啟即係全部冇死嘛

嘩呢個結局正

最後出左幾秒就完 仲等我鬼死咁期待

初初以為timothy

重啟應該無死到既
力架同基友可以繼續係霍格華茲hehe

成班八婆0

John Henry好正喎

除左佢
但佢比另外兩個八婆0害死
力架都叫有返啲人性

神預言

今集唔係好明

愛佢因爲佢係anti Christ ，有條件的
世間上既愛都係咁 好撚慘
連老竇老母都唔要佢

Reddit啲人ff係班warlocks嘅鬼魂提佢

呢個 都算講得通嘅

係，但我心底裏好想佢地可以一齊翻

Timothy 同Emily 只有用嚟分散注意力開展故事同推展開放式結尾嘅作用
冇咗佢地會令到觀眾過份注意喺Coco同Mallory身上而好快推敲到Mallory係Supreme而冇咗驚喜性
要留佢地喺outpost就係要佢地喺Michael意外死咗之後仍留有一手去解開聖經所講嘅封印

其實講唔通
如果所有男巫都係Michael殺係會連靈魂都冇埋

會唔會又係啲臨死乜乜乜個啲咒語
佢哋咁多咒 又可以封印呢樣個樣
可能身前有種咒到死後都仲有效掛...

編劇玩到咁hea 收埋呢個武器

戰爭而家先開始

入左邪教

咁頭幾氣話要搵個人出黎去其他地方就係要搵女巫？仲有 咁點解一開始認唔到666，做hr 果時唔係見過咩

bitchy coco真係好正
應該話mean到pk既鬼婆都好正

（included mean到仆街既邪教女神父都好正 ）

Mean精黎講Maddison最正

今季算收到個尾就好停啦
希望season 9唔好再玩Apocalypse 2.0

好野 我估中左
最尾又整多件satan's son好無謂同堆好amateur
好地地coven happy ending咪算
但我想問咁最尾果一男一女有冇話咩原因會第1, 2集話special gene 因為佢地會生satan's son 唔想睇返頭2集
如果冇關係其實今輯都幾好笑
第1, 2集focus左係對男女同埋匿左係outpost既人 點知比人殺晒之後 就算鳩數
跟著第8,9集filler episodes又話整咩Ms. Mead robot 雖然我知係冬菇頭persuade Michael 但Ms. Mead一野就爆頭 咁之前曬咁多時間係做乜鳩
仲有今集唔明既係明明開槍射完Michael佢都唔會死 但Mallory撞又撞得死佢 因為佢仲未正式成為antichrist 定我對呢套野太認真

Madison比人爆頭

因為佢仲未成材

以為會詳細啲講Michael 性格轉變 點知到最後都係仲係由被兩個冬菇頭舞突發間去返第一集時間 變到長髮又神秘咁 以為中間佢自己會再經歷啲咩而再成長

得個兩集頭叫引到你睇之後flashback 既野 點知最尾

其實會想fiona都翻黎，或者有一幕係supreme同supreme既對話咁

真係俾你up中，好爛

今個season得10集？？？

係呀 完左架喇

有冇消息話season 9幾時開始拍啊？

第1次睇ahs睇到屌晒老母

其實今季故事唔錯，係時間分配得唔好
頭三集可以濃縮到集半，核爆嗰段唔使cut但要cut短outpost 直接帶Michael 出嚟，Ms Venable 呢個角色嘅存在好有問題，因為頭三集outpost裡面嘅人性醜惡同後段完全冇關係
回憶幾集係okay
但用長少少時間培養Michael呢個角色會好啲，佢啲內心轉變冇說服力

講真我唔係幾滿意個結局，明明揸住成手好牌都玩到咁，大玩fan service又得，玩神魔大戰又得，而家搞到build咗啲角色出嚟其實又無撚用，成季都唔撚合格

完全體會唔到michael有幾勁
呢個結局 tate無得同violet一齊 ben同vivian無和好 女僕無得同阿媽一齊

一完左已經無人講

等下季囉仲可以點

原來飾演華倫夫人個女演員都係farmiga 睇睇下某啲角度tasa都幾似Vera

季季 都係虎頭蛇尾

兩姊妹嚟㗎師傅

啱啱煲完s8想上嚟睇返個post就見到個post浮面
今季真係好正
violet仲係好好j

啱啱先知 初時以為純粹同家族